中共開始封殺「香港」演藝人, 要表態愛國才可避封殺

2019年11月14日
【低調封殺】羅嘉良受反送中影響 大陸劇受壓臨陣換角

香港反送中團火燃燒至今尚未平息，大陸對香港不斷發動文攻武嚇，對港台藝人及工作人員已進行低調封殺，有消息指大陸官方最近已口頭通知各大視頻網站及影視公司，只要不是無可取替的香港、台灣幕前幕後人員，若沒有表態是愛國者，盡量不要採用，把機會留回給大陸同胞。

據知中宣部也有支持的香港藝人名單，包括成龍、甄子丹、劉德華、梁家輝、任達華、譚詠麟和惠英紅等，認為他們是愛國的，歡迎國內電影公司或電視台邀請他們演出。

已移居北京多年的羅嘉良，雖然今年在10月1日國慶前有在微博「熱烈慶祝新中國成立70周年」，但卻沒有被當成是愛國自己友，有消息指最近由林國華監製，林健龍、陳國華執導的大陸古裝劇《如意芳霏》，原本已經與羅嘉良簽約，並定於9月中開機，沒料到當他準備去橫店開工前，突然接到監製電話，指受到投資方壓力，鑑於反送中事件引起的中港矛盾，上頭對用香港演員有顧忌，指示要換角，為此引起嘉良相當不滿。

據知，除羅嘉良遭大陸封殺之外，另一位香港藝人、曾跟郭富城、李婉華並列無綫「銀河十星」之一的李耀敬，原來也一併被劇組踢走。《蘋果》聯絡羅嘉良與李耀敬（又名李耀景）了解被換角事情，但他倆一直沒有回覆。

人性大考驗

唔封殺都抽重稅
算吧啦

怕咩呀
好多仆街都唔要面既啦

愛中國但係反對一黨專政嗰啲咁點計

放心
一定會封

人大代表 周生 潛撚咗？

人地幾多身家呀?

咁你都係愛黨不愛國吧啦

中共人手幫罷工

既然中國唔當你自己友，改嗌五大訴求包你發過豬頭

有票房就係

唔夠愛国都死

代表on9

駁唔到

叻哥又可以出來講下野啦

Old news

2019年11月14日既文章

都係old news?

成龍、甄子丹、劉德華、梁家輝、任達華、譚詠麟和惠英紅

以前都有限韓令呢啲濕鳩野
過一排咪無咗件事

愛國藝人？抵撚死

”限韓令”而家依然生效

孔神同含續集結局奶共， 又專登為係大陸上映剪新版本， 最後都係被ban

愛國藝人不被封殺

呢派好多合拍片被老共禁止拍攝
王晶新片請到梁家輝主演， 即時獲發批文（而家拍緊）

咁更加邊啲仆街背叛香港

借位貼

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

梁家輝唔奶套戲冇得上呀，不過扑直都有新戲開，証明洗錢幾好

人性考驗

金錢 or 尊嚴

惠英紅

而家梁家輝入左中共VIP名單， 任何電影有佢主演， 基本上都會好快獲批

奶共都唔用你，醒下啦班撚樣
大陸嗰班無撚當過你係自己人
今時今日仲可以喺大陸上鏡嘅「香港人」、迪麗熱巴
只係用黎對國內人民做下樣
表示國家無撚逼害佢地仲大紅大紫

昔日疆藏 今日香港呀

被封殺，因為唔夠奶共
奶到好似梁家輝，譚詠麟咁， 先可以不被封殺

蚹蛤蟈蜻
鬥完邊個有出愛國post 後就鬥邊個最快出post,
再鬥邊個post 多字, 然後鬥邊個俾最多錢買like

就係唔會鬥邊個演得最好

大陸人拍到好嘢出嚟咩
唔好笑撚大人個口

阿牛

對中共官方， 好野既標準成日變

上年， 中國官方機器將延禧攻略捧為中國之光
今年， 中國官方機器狂插延禧攻略

關我撚事
呢咋都唔係香港人嚟

扯啦，奶共都冇得拍係因為你本身就冇市場

羅嘉良未有撐警
梁家輝公開撐警

奶到好似梁家輝咁, 就算無市場都會繼續有戲拍, 因為官方力保佢

班支那狗今次要奶大力d先有飯食

放心~一定大把人表態

不下跪的人就是港毒
當所有人開始下跪
他們就會說跪得不夠好的人是港毒

奶到盡頭都係得個吉，中共心水清，和平年代施捨兩個人民幣畀港燦有咩所謂，幫我宣傳「中港一家親」，甚至畀埋台灣睇。而家一出事就見真章，藝人以為自己係有付出有收入嘅勞動者，殊不知自己從來只是一個沒有尊嚴的乞衣。

咁即係以前啲奶共人係無被逼都要衝出嚟奶？？

奶到好似梁家輝咁, 就會無事

(當然, 中共遲D可能提高要求, 要梁家輝交出孖女, 俾官員測試下孖女是否愛國....)

順便講句，吳鎮宇全家極深藍，包括個讀國際學校嘅仔，最撚仆街係佢老婆

表態愛黨者，香港人終生抵制、他日光復香港中美共治呢班人都不得回港工作出街都做過街老鼠話之你劉德華定梁朝偉

抵死

所以家陣就算要佢食屎都要屎 講到幾委屈有錢收架

據知中宣部也有支持的香港藝人名單，包括成龍、甄子丹、劉德華、梁家輝、任達華、譚詠麟和惠英紅等。

呢堆已經比香港人封殺咗

中共認證， 唔洗諗住返香港， 同鄭若驊一樣做過街老鼠

睇唔到喎

愛國，支持五大訴求
有無人夠膽咁玩

阿蠢又話無封殺嘅

吳鎮宇有份拍王晶/梁家輝套新戲

阿蠢奶到咁盡, 一定唔會被封殺

撈家都比人封殺？ 佢奶左好多年啦喎

羅嘉良未有撐警
梁家輝公開撐警

唔表態但可以搵一大班人上好友會節目
吹下水 講下笑
風頭有係度之後佢地大陸最怕有聚人地方
之後會拉攏啲人上大陸拍野

有無收到hardcopy話封殺你？…
cap screen就當係？
我睇唔到

佢唔算奶到出哂面
只係正常番大陸做野既人je

郭紹條

點都係殺
分別係今日殺定聽日殺
唔好以為自己可以好似電影男女主角咁走得甩

呢個都唔係咩新聞

唔再係搵快錢了

據知，除羅嘉良遭大陸封殺之外，另一位香港藝人、曾跟郭富城、李婉華並列無綫「銀河十星」之一的李耀敬，原來也一併被劇組踢走。《蘋果》聯絡羅嘉良與李耀敬（又名李耀景）了解被換角事情，但他倆一直沒有回覆。

你老味
我自稱娛樂字典
都要wiki先知呢條2打6乜水

痴撚線

同陳小春一家都係垃圾啦

拍套奶共大業派錢先啦 如果仲有

你咁講完 我突然可憐佢地了
又要埋沒良心 又賺得果雞碎

係查左都唔知乜水

搵到遲早要嘔番出黎，你咪去囉

拍Xx大業

多數無片酬收

要奶鞋底

算數
已經無人想理班偽人

張柏芝即刻表態支持甴近平

係，
上面文章嗰幾個係大名星，
啲制片公司緊係唔割啦，
有啲奀星奶共奶到仆街都未必上到位呀。

抵

陳屌春兩公婆同佢個白黐仔，只有呢類柒頭先可在大陸生存。

文革來了

民主就有樣嘢好，就係讓你有唔表態嘅權利，做中立港豬嘅權利。

係共產主義面前人人都要表態，表態得唔夠誠懇又會比人話。

無所謂啦 行動緊要

要奶一早奶左
唔奶嘅就唔會怕你封殺

羅家良唔係奶共架咩 做咩唔表態

迖哥可以表態了

絕對不忠誠

成龍、甄子丹、劉德華、梁家輝、任達華、譚詠麟和惠英紅等

無良知既賣港賊認證
紅姐或者都叫人品唔會太差 但係有愛國賣港思維都係仆街

應該定義中國係文化上定還是係現行政權

級數本身差好遠，講做戲梁家輝喺華人演藝圈係一線，可惜奶共

條臭閪奶唔奶都冇戲拍啦
本身形象太差

紅姐同任達華剛演出愛國大片（我和我的祖國）
套戲係大陸又勁收

有人話我地迫人表態

中共仲急

要奶既唔該用盡力奶
無人反對...甚至大力支持
但請緊記唔使指意再返黎香港
愛國愛黨既你香港無你容身之所

根本中國全部野都係過一排就冇事
不過就搞到對家開始撤離
之前搞韓國，跟住啲韓國廠而家好多都走晒

反對》沈默 》要表態
好快就到要譴責示威者先要有工開

限韓令仲存在